<addon id="skin.arctic.horizon.2.recauchutado" name="Arctic Horizon 2 Recauchutado" provider-name="Team Recauchutado" version="0.3">
    <requires>
        <import addon="xbmc.gui" version="5.15.0" />
        <import addon="script.skinshortcuts" version="0.4.0" />
        <import addon="script.skinvariables" version="1.0.0" />
        <import addon="script.texturemaker" version="0.2.8" />
        <import addon="plugin.video.themoviedb.helper" version="95.2.21~nexus" />
        <import addon="resource.images.weathericons.white" version="0.0.1" />
        <import addon="resource.images.studios.coloured" version="0.0.1" />
        <import addon="resource.font.robotocjksc" version="0.0.1" />
        <import addon="script.wikipedia" version="0.0.6" />
    </requires>
    <extension debugging="false" defaultthemename="Textures.xbt" effectslowdown="1" point="xbmc.gui.skin">
        <res aspect="16:9" default="true" folder="1080i" height="1080" width="1920" />
    </extension>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="startup" />
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="en">Minimal. Classic. Gradients. Widgets.</summary>
		<summary lang="es_ES">Mínimo. Clásico. Gradientes. Widgets.</summary>
        <description lang="en">Mod del famoso Arctic Horizon 2 de Jurialmunkey, adaptado para funcionar con otros addons y con algunas mejoras adicionales</description>
		<description lang="es_ES">Mod del famoso Arctic Horizon 2 de Jurialmunkey, adaptado para funcionar con otros addons y con algunas mejoras adicionales</description>
		<disclaimer lang="es_ES">Todos los honores para jurialmunkey y su Arctic Horizon 2</disclaimer>
        <platform>all</platform>
        <license>Creative Commons Attribution Non-Commercial Share-Alike 4.0</license>
        <forum />
        <source />
		<news>Versión 0.2.8.1 - 22/02/2024
- [x] Arreglado BUG en vista Series.
- [x] Nueva vista alternativa para ver los capítulos y las temporadas en las series pinchando en el botón "Ver" (o dando a la derecha) en la pantalla de información.
- [x] Nueva opción en los ajustes del skin para cambiar el comportamiento del botón "Ver" en la pantalla del Información (Skin - Configurar skin - Comportamiento - Desactivar Vista Alternativa Series)
- [x] Nueva vista Trailers Youtube (Junto con un dos nuevos Botones dentro del botón trailers en la pantalla de información [Trailers desde TMDB / Trailers desde Youtube]).
- [x] Cambios para mostrar correctamente los videos de las Series/Películas en la pantalla Detalles (Botón Detalles en la pantalla de información).
- [x] Priorizar el título del ListItem correspondiente para que si en ajustes de Palantir está desmarcado "Incluir información extra en los títulos" no se vea la información de año e idiomas en los títulos de las series.
- [X] Nueva opción que espera un tiempo para ejecutar Palantir y esperar a que cargue. A elegir entre 4 opciones Nada (por defecto, como hasta antes de este cambio) /Rápido/Medio/Lento, en función de la potencia del dispositivo. 
Durante ese tiempo la skin se verá vacía y se mostrará dos notificaciones, una al empezar y otra cuando sólo quede por cargar Palantir.
Ajuste en (Skin - Configurar skin - Comportamiento - "Esperar al Sistema y a Palantir (tiempo)".
- [X] Compatibilidad con Kodi 21 Omega.
		</news>
        <assets>
            <icon>icon.png</icon>
            <fanart>fanart.jpg</fanart>
        </assets>
    </extension>
</addon>
